「IQ題」以下那部不是莎士比亞四大悲劇之一

A.李爾王
B.奧賽羅
C.哈姆萊特
D.羅密歐與茱麗葉

提示：我讀Drama 架

唔係雷特咩

黑松(重)露(路)
松露有公路
重=重複/重疊=>一堆
黑重=一堆黑人

黎拍定手先

你讀drama架？

陳芷菁四大悲劇之一